連登真係好多小朋友睇，希望大家唔好再吹奏劉馬車個痴線佬孌童狂

如題，典型痴線佬，仲要變態，有咩好吹奏？
唔好俾注意呢啲attention seeker佢就會收皮，就會好撚慘

pish

推下先

捐番入你老母個閪度啦

好多心智未成熟既細路仔上

連登今時今日搞撚成咁

轉個角度睇
佢返大陸攪都算有D良心

都係跟十一哥學野姐

你講當年既高登仔？

有冇菜刀刀背拍屎眼條片

同係尿兜爆石

笑撚左

你估香港佢唔敢？

佢個打招呼po成幾千正評

近排d post10個有9個都係佢同龍心
我都唔明痴線佬有咩討論價值

連登仔就就係鍾意make stupid people famous

當年佢未犯事 大家睇佢D片都係當笑話咁睇
依家佢搞單咁既野再出返黎 唔支持佢都好正常啦

做咩姐你，係就講啲有內容嘅嘢討論下

當睇下癲佬講嘢笑下ok，叫雞破處搞細路四圍聊交打不了

講得無錯，教壞曬d細路，喺我哋呢d食過隔夜飯嘅先頂得順

五十步笑百步

點會未犯事
求愛不遂拍片恐嚇之後上完庭再拍片恐嚇感化官

連登一向調轉黎玩，正評=負評，負評=正評

想講咩？拎出黎討論下？

拭目以待

高登幾多細路仔兒登幾多細路仔啊